（提升士氣）我決定貼島嶼天光提升聽日既士氣！

成功只在明天

我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸

大家唔好在退縮 收到風聽日警犬已經唔係好想做野

推

親愛的媽媽
請你毋通煩惱我
原諒我 行袂開跤
我欲去對抗袂當原諒的人
歹勢啦 愛人啊
袂當陪你去看電影
原諒我 行袂開跤
我欲去對抗欺負咱的人
天色漸漸光
遮有一陣人
為了守護咱的夢
成做更加勇敢的人
天色漸漸光
已經不再驚惶
現在就是彼一工
換阮做守護恁的人
已經袂記哩 是第幾工
請毋通煩惱我
因為阮知影 無行過寒冬
袂有花開的彼一工
天色漸漸光
天色漸漸光
已經是更加勇敢的人
天色漸漸光
咱就大聲來唱著歌
一直到希望的光線
照著島嶼每一個人
天色漸漸光
咱就大聲來唱著歌
日頭一齊上山
就會使轉去啦
天色漸漸光
咱就大聲來唱著歌
一直到希望的光線
照著島嶼每一個人
天色漸漸光
咱就大聲來唱著歌
日頭一齊上山
就會使轉去啦
現在是彼一工
勇敢的香港人

希望有人改成廣東話版

係咪無人明我想講咩

推阿